有無人隻貓食物敏感

幫佢轉咩糧都敏感 會r到成頸一粒粒

醫生點講

叫我一世比處方糧佢食

好貴?

而家食緊個隻仲貴過佢 只係唔想比佢食處方糧 處方糧啲成份

生肉呢？

我隻貓對好多食物敏感，用左3千幾抽血驗出來，
因為試太多糧都搞唔掂，想快d斷尾！
驗敏感原大概驗到對室內室外環境、植物、食物等咩係會引起敏感。
出來原來對好多食物都敏感
跟住就參考肥美絲個貓糧資料庫，screen下有邊隻糧先岩隻貓，最後得汪喵星球d罐罐岩，食左2個月，隻貓終於都正常返

首先買無穀物既試下先
之後就再買每一種單一肉糧比佢試
有時間就試生肉糧。

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

驗血啦
驗血會check到對咩食物敏感
到時知邊啲唔食得再買返可以食既主食罐/鮮食/生肉比佢食

我都打算抽算驗 試過太多糧都係唔掂 而家食緊咩罐呀？

我試咁多隻都係無穀物呀

我有諗過鮮食呀

台灣出既汪喵星球罐頭

抽血睇下先啦
我自己隻貓就食開主食罐雞肉
但成日爛屎
一開頭都以為食物敏感 想去抽血驗
但轉左某生肉糧雞肉味+益生菌就好少爛屎

單一肉呢？
有冇時間試生肉吖？

主食罐黎？

Yes

無再餵乾糧啦？

無呀，check過無隻食得
隻貓實在對太多野敏感
你可以參考下肥美絲整既貓糧資料庫：

我而家諗緊轉唔轉生食 我睇汪貓星球個個又好似唔錯咁 但係一買又要買成千先免運費 驚買完佢又敏感食唔到